睇動新聞 Moov個Tracy大陸口音月入七八萬？

咩世界

Live半小時收咗八千..

唔係咁多傻仔課金呀？

咩黎架